（呼籲）不合作運動 全民頭盔運動！

輿論戰，最主要係民意，
最直接顯示民意既，就係市民直接表態。
所以，我建議 全 民 戴 頭 盔！方便既可以戴埋眼罩！
全世界無一個地方，市民出街/返工係要戴頭盔，
試諗下，如果全港都戴頭盔出街，係好震撼既一件事！同時反映，香港唔係一個安全既城市！必定會上國際新聞！

一個人戴，就無影響力，但如果全港戴，就係民意！
全民戴頭盔出街，除左表示警察濫權，選擇性執法，黑社會橫行無忌之外，同時亦都可以凝聚民意，激勵士氣。
同時，如果有突發事件發生， 例如元朗黑夜、荃灣斬人，警察40分鐘先出現，市民都可以有防具保護自己！警察要捉前線手足，都無咁易認到先啦！

戴頭盔出街，係為左保護自己，表達到黑警既不滿，亦唔會影響到人。

大家點睇？

支持
反對

推

推推推